# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには男女共につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * Monsters(妖魔バリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: Ganma Shadow

一本角
二本角
三本角
七枚舌
十人殺し
百人殺し
千人殺し
万里を駆けし者
悪食
闇黒導師
石齧り
岩砕き
虚ろの刃
王殺し
折れ牙
折れ角
影潜み
監視者
狂乱の舞い手
傀儡使い
腐れ指
国潰し
首刈り
狂える翼
黒巫女
壊し屋
酒樽担ぎ
死の影
死の爪
死の刃
邪眼
邪精使い
死霊術師
徴持つ者
深淵に這う者
深淵の瞳
堕天の御使い
魂喰らい
血の旋風
地揺らし
追放者
月なき夜
出来損ない
鉄槌
天を睨む者
時の織り手
毒手
長き腕
呪い屋
呪われし者
早駆け
早耳
復讐鬼
星落とし
骨しゃぶり
呪歌謡い
曲がり爪
魔神の舌
魔神の手
魔神の眼
見えざる死
味方殺し
無貌の隠者
森の牙
森の腕
森の耳
森の眼
闇の神子
歪みの招き手
夢紡ぎ
妖神官
